有無絲食開事前避孕藥

我食咗差唔多四個月到，不嬲食開Microgynon 30ED 都無事，黎m準咗，量少咗同真係無咁m痛。
但上個月黎m完咗發現完m後陰道都會繼續出血，
但出血量唔多，又唔似黎m，上個月食藥時間係有啲隨意，無係同一時間食，唔知有無影響。
想問下絲打有無試過類似情況

基本上 你每日都係有食就冇事
我以前都係隨意食 都安全
出血呢啲睇時間幾耐
成一兩個星期就實有問題
要轉左隻藥佢
一係你繼續食多一個月
都係出血
你一係睇醫生一係自己轉藥
我自己而家就轉左去打針 廢事煩

好，多謝你絲打，會再留意下

某d人體質容易出現假M 即係好少得幾滴果d

打針係咪一個月打一次？幾錢呀？我而加食緊事前成日唔記得食 同埋我想問下打針係咪好冇安全感。。好似會凝住中招咁

醫生開藥定自己配？

嚟緊試下準時食返一個月睇下情況點
如果仍然係咁就問問醫生
無醫生問嘅不妨去個家計會
我食開佢地開嘅yaz 都成3年
未試過你嘅情況

不過唔洗太擔心
無痛無大量出血的話可以睇多個cycle先

唔知關唔關事但
唔好太隨意咁食會穩陣啲

我食嗰隻官方指引係藥效last一日+12小時
例如你尋日朝早9點食
你唔好拖到今晚9點後先食
呢個情況下
張說明書會當係漏食

係吖 28至33日打一次
第一次打就m黎嘅頭5日
我就出診所打$180針錢
第一次打要連診金
家計會就$30診金$60針錢
打針好有安全感喎 一個月一針
早啲打又得 又有5日限期你打
打左差唔多年幾 都好有安全感
因為打左就9成9安全
又有醫生幫你睇住
我以前都係食藥唔定時
又成日諗會唔會出事 先轉去打針

家計會有無叫你做子宮抹片？
佢叫咗我好多次
但我仍然係太驚嘅關係
我寧願而家挨貴藥都唔敢去家計會

係咪個個人都可以打？家計會洗唔洗book架

家計會做乜都要book㗎 姑娘會簡單身體檢查下 pass就打得

絲打咩事啊 去買藥咁多次都無叫我做子宮抹片

我第一次係係家計會打
之後就出左去打
第一 佢哋個電話好難打得通 想改期都改唔到
第二 唔就腳
少少痛 忍一忍啦
可能冇想像中咁痛呢

打針要見醫生 佢話你打得咪打得
正正常常冇咩病痛應該就冇問題
家計會好q難book
電話好難打得通
去到仲要搞差唔多成個鐘
我係去青少年中心
其他我唔知
我去診所打 即去即打
5分鐘都冇就搞掂

下竟然？佢地話其實每年都要檢查一次
見我持續食咗年幾，就叫我去驗

嘩唔係講笑，上youtube search 下個過程
見到覺得好驚
就甩咗底（我係好廢好驚痛）

然後直到呢刻都食緊貴藥

你係去青少年？
去緊成人診所，講明無得book 時間，直接入去
未試過等多過15分鐘
不過我係見醫生/姑娘配藥only

我太怕痛，然後又衰多手，search 咗啲youtube 片嚟睇
個鴨嘴好可怕唉

我食咗6年yaz都無叫我去驗
一直都無乜副作用
子宮抹片 我都唔敢做 聽講手勢唔好會好痛流曬血

絲打係咪普通診所都有得打 定要去婦科診所

係吖
成人診所好正
你怕嘅話一係出去私家做
我見人話私家唔痛

普通診所

應該好多普通診所都有得打
直接入去同佢講打避孕針
一係打電話去問下先

咦，點解會咁
你係under 25? 6年嚟都係家計會？
啱啱有絲打又係無俾人叫過去check
但我食咗年幾後，每次去都叫我check
仲話唔check 只開到1個月藥俾我
check 完可以開長啲......

家計會開藥好似可以一次開到半年份量

打針多唔多副作用
聽人講副作用好勁

我就乜事都冇
係經期會長左
血量我一時多一時少
依家黎講
避孕針避孕藥已經少左好多副作用
副作用少過落仔先
淨戴套其實好唔安全

我之前食開係晏就三點半
之後開始食得亂 五六七點都試過食
跟住對上黎m之後就開始出血
但未試過拖到十二個鐘後先食

淨戴套一個唔小心穿咗走去食事後仲傷身
之前就係因為試過 同既然得一個性伴侶其實食藥打針仲保障得多啲
至少而家唔會遲黎m提心吊膽

係under 25啊
除咗家計會之外 有時候唔得閒約就去藥房配
我對上個次開咗半年
可能25前25後唔同掛
如果真係要check 去私家check算 好淆

我成日遲食 遲咗一日兩日都試過
可能我已經食咗6年 唔會一時之間就排卵
𡃁妹睇到唔好學

有抑鬱症唔好試
會令情緒更加差

家計會開到yaz?! 係咪平好多
每月出面買二百三真係有啲貴...
但未到26咪要焗住同人爭位預約

另外食藥唔戴套有啲淆
以前下下射入面，最近開始唔敢了

點解
食藥唔夠安全？

咁我都差唔多但呢排冇亂滴血了

我突然諗返起我以前食都係會有血一開頭食咗個幾兩個月就斷藥，中間一路都有少少血

之後斷咗藥幾個月，重新食過就冇血

本身我喺外國，一返嚟食香港隻yaz就有返血... 我嗰時長期只食有顏色嘅丸（skip安慰劑），滴咗幾個月血加埋身體有各樣唔舒服，覺得嚟吓m可能好啲食返白色嚟完m就冇再鳩出血

由頭到尾都唔知點解

避孕藥成功率都唔係100%
雖然多數都係啲人鳩食先有事
正路醫生會話又食藥又戴套最保險

係咪諗多但我諗起如果要落咗bb會好唔開心就好驚

我同你相反 本身係香港食開先
之後食完係外國睇咗醫生配返同一隻藥就開始出血
所以唔知關唔關香港同外國既會唔會有分別
牌子一樣包裝一樣正路成份應該一樣

我食咗藥反而覺得安全過帶套
帶套個期成日都驚會穿會漏搞到精神緊張遲黎m
暫時食咗四個月到有恒常性生活都無事 正常黎m
係唔知點解無啦啦出血

平勁多，唔過百
而家挨貴藥，有時見mannings 買兩盒有折
我會掃足半年囉......

想問下絲打們會唔會話食一段時間就要停藥咁？
我差唔多都食咗兩年幾
因為食完嚟M太準太方便計日子
但有冇話食太耐唔好？

每盒一百 加醫生費30 好似係
其實預早一至兩星期book就ok
只要好食到最後個盒啲第四星期先book
Book唔切㗎

喺驚有咗落仔同情緒更差之間
我揀咗後者 有咗個心理壓力好大 隨時有陰影

真係咁驚就計埋安全期
嗰排ex情緒差到兩日一次界手
3日一次失蹤
扑嘢係咪真係咁緊要，緊要過條命？

你第一日嚟m就打去家計會約時間打針，約嘅時間應該係m嚟嘅第二至第五日
不過打針有好多副作用，上年打咗兩三個月就停咗，因為全面爆瘡 宜家停咗就冇事 三思呀

有冇人做咗/想做子宮環？

其實係

有無絲知食緊a酸可唔可以食/打針

食咗藥係唔會有安全期呢回事
因為藥嘅作用係令身體以為你懷孕 於是會停止排卵
但如果遲食藥 藥力唔夠 會恢復排卵
我有食藥 都會驚有咗 何況唔食
同埋如果食咗係會嚴重影響情緒 建議你個EX去睇醫生
睇下隻藥係咪唔啱自己

食低劑量初期係會有出血
正常的

你睇真啲我講咩
「有抑鬱症唔好試」

冇食過藥喎 答你唔到

睇過醫生 照埋 都正常冇野